［LIHKG財經台］強勢股鳩叫區6

黎啦 繼續鳩

晴巴1001喎

劉明

空倉食提子

大牛市渣緊90%貨

但係仲輸緊錢

留名鳩叫

升得好誇張
會唔會升得急跌得急

好似好耐未試過升600點

384 冲哦

2238終於返家鄉

有晒心理準備洗牌 黎多次08年單日升跌2千點

心癢癢想入返1918

今個星期得三日市

我見冇人開

不估頂，單日大跌就清倉

做左傻仔，175突破前@24.5 走左，家下留番一手放風箏算

點解呢

thx

侵當選跌800點(好似係)就見過，升到咁我未見過

留名

宜家啲人上落幾百點已經鳩叫，十年前上晝跌二千，下晝追番二千再倒升嗰陣咪嚇死左九世？

成日係咁咩 咁都有老屎忽出黎認叻 CLS

我要贏返⋯⋯⋯

上星期走曬內房
轉入175 3993

副主席唔買就贏

講定入邊隻先

係威嘅

你不如收手啦

7300啦

1728都ok 今日小注左，聽日回返啲就有位加注了

本身都想小注試下教育股，不過見係個市咁飄忽，睇定d 先 寧願賺少d
利申：仲SH 緊 1114 3993

副主席入邊隻之前可唔可以單聲

175 今日破頂 有無Ching 諗住加注
個市咁癲我俾佢搞到好亂

想但真係唔敢,
19.7有2手

邊個開都無所謂
呢到無Post霸
最緊要有人開

個市升600點
個倉就賺得果幾舊水

破頂冇回可以博下呀
呢隻強勢野唔同豬肉國際呢d垃圾

現時有2333 1918 同992

992！識貨！

....

992都比你入得到 你話點到我唔寫個服字比你得架

追落後，首選992!

瘦猪肉期貨升緊，講垃圾邊夠293同992

好高息呀（設計對白）

橫掂都係 點解唔入埋941

941真係買得過 追落後 炒5G

買埋6060 FinTech啦

698 992科技界明白之星

呢個post邊個叫你買2333 992

識玩

副主席

就係次次跟入就摸頂，好似700 1918 1928 881 係成個升浪中高買低賣，我諗住反其道而行搵D低D既入。

1728先岩

咁都得 買果陣研究下隻股啦 但你話你懶 只想跟人買的話就預左輸到pk

想追落後股咁緊係買大師重心料941 992 2628

下一個騰訊

大家覺得175仲有冇買入位

啱架啦，你同992天生一對

想入但唔敢入
1918 $20嗰期摸過頂就驚左高j

有冇人知究竟2號仔搞乜鬼,點解可以日日都跌

留名跟進

留名聽日繼續鳩叫

992 聽日突破52週

低

唔好呀!!!!!!!!!!!!!!

聽朝回少少然後再爆

愈黎愈假膠味濃

升市唔岩你 試下做淡

我都覺,冇啦啦入左隻992

上次跌市放左大部分 依家唔追了 上星期轉入3883 1728 1638搏一搏

175真係唔夠錢買
之前跌市1728又走哂，$7.5貨都驚到走左

騰訊股東都不斷減持
so what
求其拋d 理由出黎就睇淡
你根本唔識玩

晴巴秒殺淡友

好彩175 2382 守住唔放

你個名

仲有無Ching hold 住3339

之前高位加左注

中資開始佔據港股啦,外資走仲利好

之前3.5走咗 今日3.3入返 撐住啊，強勢回歸

藥板 教育板

3333做乜升

資源驟眼睇鋁算回復最快2600 486 1333
當中最強嘅2600都可以彈到一文不值

如果圖靚既話入唔入貨好
定係睇定D再算？

可再觀望
小注打貨底亦未嘗不可
我自己會揀1333>=2600>486
聽日睇情況可能入少少
一切睇市況、恆指、成交決定

強力反彈唔等如突破
切記

尋晚美股創新高

1668算唔算突破成功?

飛左上天啦

請問有冇財經台telegram

港股升咁多 隻881 連家鄉都未見到

穿50天線都唔走？

睇埋今日

希望今日回調俾買入位我

回調5百點

今日睿見 楓葉 一定要整番手

吉利又

今日睇情況 , 起返靚個倉

等睇700破頂

收到

4846
尋日加多注

今日繼續睇大型股、資源、車股、內房

真係冇位入了

開車了

上星期五22蚊 琴日就升成2個幾 點上車

6068

24.7係前頂，算唔算新突破？

琴日已經破左啦

1211返家鄉喇
之前衰貪心79冇放

又暴升 真係估唔到 以為黃金周大陸假期 北水會少左

1317唔跟既
呢點股係咪好似上次紙股咁
隻2002 升得勁過隻2689

騰訊終於有350

永遠都入唔到

尋日72元入

所謂北水.....
得啖笑
要買既,總有方法買

琴日23.3放左10手吉利

6060

26

反過來說無北水靠自己一樣得

個市升夠未?

881係唔係收工 人升佢唔升 一跌佢跌到足

881 真係

高j 3993 4.82入

搵到機入1317

我都揸住881

仲猶豫緊好冇加注 有貨底

9.1 加注都ok

勇武

早知吉利華晨分注

9.1 入左2注

1317 冇貨好想入

1317 6068各一注囉

6068 沽壓好重?

咁多人高追
等睇大陸到時放完假沽爆個市

炒完一線內房炒二線

1478

1728轉燈

175應唔應該高追
琴日已經升10%

763中興落多少少比我入下貨啦

1317 早入左

除非all in 啦。入得個一兩注，回返幾%，好正常
。我都係9.1 加左注

1317

799突破初期?

552同樣5g概念相對落後 但又好似已過突破初段

過山車咁 3993

2018同2382咁頹既

656 又跌番落去

點解大陸放完假就係要沽爆個市？，真心唔明

鳩up唔洗本

等晴巴黎完爆佢

吉利不估頂？

不過552感覺上去會有唔少阻力, 唔同763依家破埋15個高位新高無頂

3993係咁有大戶掃

守則好似冇估頂

有先放部分止賺

利申：半桶水

比啲耐性la

有冇人睇3836, 係個底彈緊上黎

尋日apple升
今日市又升, 對佢兩個有d期望都正常既

點先唔頹
駛唔駛每日升5%

重倉起廣汽2238
升得好慢

今日中型股爆發
但係得隻高j左既1728

咁睇得起佢?

睇緊唔敢買

1929

3383

慢慢啦過左黃金週先

1317 同1929早入左，睇黎要坐一排先

175

1317幾錢入？

放假前又沽爆佢 放完假又沽爆佢 係咪會沽到0點

8.94入左

穩定
年尾21 蚊冇難度掛

唔敢追爆上去個d 股

打壓內房跌左一陣 又升番 消化得好勁

1211

6068差小小突破

1317咩料？

總裁要有零用錢啫

由早兩日輸1500變倒贏返1500
好滾動

坐下先

騰訊總裁減持會升

想問下咁多位點睇2238?
吉利升到2238 車尾燈都追唔到

未得

岩岩先安慰完自己而家又問人點睇
你神經失常？

副主席隻1918返家鄉未

佢係6060個post問緊好唔好現價入6060

魔戒咕嚕

你自己都話穩定

副主席38蚊買
如果冇賣應該返左家鄉

2382都驚

求佢平手走

邊個po,快啲叫佢唔好入

1317 早排8.60入，昨日9.24走左
宜家心大心細入唔入番好

我係唸緊北水返黎
呢隻野會唔會上19.5, 上到又應該繼續等21 蚊定走

參考止賺法

晴爸個rules?

以為今日放假無市

1918又癲啦

副主席終於賺錢唔使鳩叫喇

38蚊放左

第一次無搭沉船

50元不是夢 融創

仲蝕緊是否可悲

我夠係啦

屌個倉真係應該3333同1918都要有

最唔講道理既孖寶

溝埋佢買華置呀笨

要去到43蚊先同之前高買低賣平手

1728入唔入得過

等收皮

我係8.3果時放左⋯⋯

坐多半年可能有機會

未賣即係未輸

繼續Strong Hold到50蚊都得呀副主席
翻身就靠呢次

2238 又開始行平線

放左佢啦你
自己對自己選股都無信心既話 升上去你都係會放

你比d 耐性得唔得

成日高開低收
之前大跌又跌唔死
呢隻又玩慢升

煩到嘔 玩返6088岩你

我18.8入2238 都冇你咁驚
要黎點都會黎

我幾時有話驚呢請問
咁大反應

呢到唔係9 叫咩

係啊，但唔跟個市升係有d 悶

淨係知你重倉 幾格你都好緊張

想問下6068掂到52週高後回落返少少 宜家值博嗎

自己諗下啦

煩到嘔x2

1918
內房騰信

上星期跌市, 好多人話內房係飛刀
結果

咁你係咪發左達?

咁下次好接實飛刀啦知無

副主席原來別人笑我太瘋癲

大家都唔使鞭屍啦

好威喎你

No
就係覺得佢唔隋
我都冇話佢跌同升，話平移姐

489今朝仲以為有野睇

1728再見了

下?
我邊個字話自己威或者表示有入貨?
我都係得個睇字咩都冇做過
唔洗咁敏感

1918

一股都冇

係既係既
我咩都冇做過
唔洗咁緊張衝出黎抽水

糕糕糕糕！

係呀
好似主席咁幾個交易日賺左十幾萬
(你都係想我咁答姐)

你地其實係點樣可以好快咁睇到隻股強勢/岩岩突破？
咁多隻股好難隻隻都mon 住同睇圖 只可以target 某幾隻咁
有d 冇mon開ge股偶然開黎睇圖 見到突破個時原來已經突破左幾日 食少左一段升幅 依家先追個risk 又高唔少

好惡

內房龍頭返番去高位 二線仲食緊屎

40蚊入

881 妹下妹下 好想放

我冇呀
鳩叫一句俾人誤會同串
佢地仲惡啦

你同我睇同一個內房?

877突破初段？

同你個名一樣 你當佢草緊氣個心會好過啲

1211 79蚊走左

破80啦

其實睇黎睇去都係果d

有冇人玩388牛/call?

超高手先玩得起

電動車

6060 真係當左700炒

好撚癲

1317 阿 鳩叫中

到我之前定既目標價了

唔知之前莊家係63收左幾多貨

諗吓自己點解畀人串好過
馬後砲邊個唔識

不問價追入

唔追啦聽日又放假

隊穿左

入咗小小5 萬落去
重倉依然係好穩定既2238

隊穿左what

下
如果有咩誤會我諗我都講多次
首先呢度係鳩叫區 唔洗咁認真
而且我個句冇惡意純鳩叫
完全唔係馬後炮鞭屍定點
覺得我曬命仲好笑 自己腦補我有貨
都唔知有d人係自己心情唔好定輸太多high大左
唔想再嘈咁無聊

止賺永遠最考起人

1211破頂

睇你呢個回覆就知你咩人
串鳩人輸得多

到自己心水就算 再升都唔關我事

自己講錯野幾條友串你就檢討吓
有心無意根本唔重要
話唔洗咁認真又要逐個reply駁
唔洗認真咁點解仲要駁人串人

我個句係問 唔係串人
完啦我地好嗎

都唔知你係打錯定係弱撚智

個個話飛刀
點知升返哂

笑左
你話點就點啦
你開心就好
唔再回你了 廢事阻住巴打討論同鳩叫

我就真係笑左

不估頂 sh到世界末日

望住兩日升八百點，自己個倉乜都冇

笑左咪好
大家賺多d啦

再唔係跟晴巴止賺rule, 一見陰燭即走

雖然新手不停交學費
但我覺得止賺都算
止蝕起咩位先最難

咁都有得嘈 聽者有意架姐

我高位入個啲定左蝕5-10%就走

agger
其實佢自己個句話飛刀點知升返曬咪同我一樣
不過算啦我都唔想嘈 繼續討論大家賺多d繼續鳩叫

上連登勿認真，鳩叫 post 就係大家都係鳩叫高 J 冇入架啦，唔明d 人做咩起哂鋼咁

呢樣真，止蝕定strong hold

高j見大陰即走好正常
低位入唔穿線就唔駛點理
當然可以考慮分注食

止賺難d啵我覺得
止蝕通常買入已經訂左咩位走

睇過一本書教新手唔識既，定5-10%止蝕rule唔洗煩

我成日都唔捨得走, 175 10蚊坐到而家.
數字上翻咗倍半, 但係大半年時間入面大部份時間都係橫行, 如果走咗的話其實可以玩其他股.

好多時你止蝕完，過幾日彈返起望一望
就會唸點解唔strong hold

果句係打出黎串你，梗係一樣

止蝕真係好重要，想當年買d垃圾股死坐爛坐輸左十皮，之後忍痛斬哂，all in炒期先追得番條數 2015，16年既事

嗯
你開心就得啦

事後睇翻點升都會係傻仔
問題係你無得預升定再跌

agger
所以如果沽左之後升
一係唔好再睇住一係上黎鳩叫下
追返好多時都死

大升左兩日，你預左有人會咁講

1918令人痛心，但唔鬼望佢，唯有努力買其他股賺返差額

都係果句
賺少好過輸
之後跌就叫好彩
升就屌你老母
大升左,好多人以為無事,
咁先危險,下次跌,以為兩日又升返
狼來了

1918我有賺就算了

呢樣真
暫時掂d大跌時無乜點穿線嘅股算
都唔敢重倉住

拎返之前既睇法/策略黎批鬥
見到個市升就口噏噏話賺少左

我睇好8142會爆升

無話一定要跟晴巴套rules嘅
不過下次輸錢唔好出黎叫春就得

其實係咪好多都係一手黨,
根本分唔到注走,
走左喊三聲

有買貴冇買錯

1918d線都係近兩日先叫排得靚

假突破

吉利

因為近兩日升得好

正是，有時得果一兩手，所謂分注對我黎講都係走晒/走一半，所以止賺對我黎講先咁難

仲渣住1929 兩日大升都唔關佢事

分10 隻8隻玩最好 你估成個倉隻隻都會升咩 唔升咪由佢

我想問一隻股通常入幾多手？
買左7 8 隻股，隻隻都有升，但買左1 2 手。。。。。

所以每隻都賺得唔多

今年殺唔少淡友啦
25000 又話高
26000 又話高
夾到28000 d 淡友一粒聲都無埋

睇好咪買貨
睇淡咪做淡
睇輸咪止蝕
有止蝕rule
剩係識話小心
小心d 乜姐
輸唔起咩

晴巴係咪食左誠實豆沙包

重點係上一頁有人話止蝕完升返會後悔，點解唔strong hold.

想入返1478 但樓上應該好多蟹貨

分注
事後睇有咩用
你要諗既係每一次再遇到同樣情況應該點做決定

今日入左
樓上有蟹貨有乜問題
你點都係低過佢地
其實好視乎你對隻股有無信心
圖表入得就入
如果破新高入一定無蟹貨
但佢炒完掉頭咪一樣做蟹

賺得多唔多唔係淨睇有幾多手，仲要睇埋買入價

1918真係好厲害

而家升就話早知strong hold, 咁如果跌幾千點又點呢

即係都係要mark 住一堆股黎睇 冇mark ge 就當走寶算

總之就係
買左既，就跌。
冇買既，就升。
賣左既，就升。
堅持持有，就跌，止蝕賣出，就升。
止賺賣出，原來投資金額最少。(今日6060 68.35買入2手 70.05賣出2手賺左340蚊)。

晴巴 好似唔多掂新股但都想問下點睇6060
我67 70 79入左三注

同意，成日都話高追高追，睇位止蝕輸錢有限啦

副主席今日1918 40蚊啦喎

要上到43蚊先平手，我自己用excel計住

平手?
平咩手

止賺法1-3

要43 先平手 咁誇張

沽7哂啦,黃金周緊都唔升,下星期黃金周完一定跌

點樣先可以43平手
計埋其他股D損失?

呢樣係關硬件事,唔係果d 專業交易員點解要咁多mon 就係咁解

如果要返工淨係用手機噤 黎買賣,發現隻股郁,落手買賣都會慢過人
所以都係乖乖地hold 一陣博食下浪最好

隻384升咗3日琴日叫做小爆一野，今日回返去24.5上下震動。短期呢幾日大家點睇？破25無頂，定回返去23整固機會高？

傻鳩完美示範咩叫過多操作

我屌佢又話SH

假膠任佢馬後砲任佢畫，慢慢升到$45佢就會話放左

果度沽其實都唔叫錯,發現到自己高追左
如果唔係就硬食4支陰燭,無人知跌完之後會繼續跌定反彈

我後日返工會用佢黎做wallpaper 提自己唔好咁快賣

或者你可以紋落手掌到等自己幾時都見到

做乜鳩尋日買，今日就賣仲要即日又買賣
唔講以為賺差價

其實隻175雖然升到痴左線 但係咪仲叫突破初段？

每支陽燭都係突破初段
突破左前一日既股價

巴打最近都好funny

9叫 384 285 3339

突破中處於升勢 唔係初段

咁夜仲傾股票

今日應該極限

881中出可唔可以郁下

車股如飛殺上

今日⋯⋯

吉利真係痴9線

3836 上返5蚊會加注，貨底4.6

今個星期一開車就已經無得上

175 繼續冇買

開住架法拉利

其實都好多時間入

24放左...

未有貨 想趁破頂前入少注

6060就火箭.....

23.3放左手10手
屌，戇鳩左聽條女講，不勝其煩放哂

賴條女

比佢哦左幾日mon住個戶口

買股真係唔可以比條女知
開過個股票戶口玩算

慘,無左幾皮野

佢點樣叫你放
佢緊張過你定點

2331橫行左兩個星期 今日破左之前個高位 叫唔叫再突破？定係呢個都只可以叫做升勢中ge 突破？

鳩叫

係咁哦有錢賺就放啦，之前24蚊又唔放而家跌番啦（21.5貨底）

再突破 幾好

如果繼續跌,佢會講：好彩我叫你放咋
升,佢會講：咩姐,都叫有賺丫而家
今晚狠狠屌佢幾獲

384真係好慢 大升一日，慢慢回調返3日
大升市個陣得個睇字

回曬

手機設備

金融風暴不遠了

勁到

Thx 咁唔放住了
之前仲諗住賣左佢換第2隻 依家都係等大陰先放

6068 屌

合生元 嗚呀

低調

隻27真係呢

上次last call即加貨

Last call 加多注

賭股屌你

依家再問我都只會答不值博
有貨不估頂推上去

thx 晴巴
last call 個陣有入到
但另一隻1317好靜咁

6068唔夠信念止蝕左 唉

晴巴

不要再說了， 4.16 放左賺幾百

(其實係唔係入貨機會 ? )

877今日算唔算突破後回調？

幾時會出收入既數據？

2382好似話出發貨數據？

1929 入左下跌軌

763

岩岩又加左貨

周大福垃圾

27

200

一陣週末又話訪澳旅客跌就仆街

1317 低位差一格買唔到

屌你融創 又比主席射精

紅字exact7ly係呢句

都未到43⋯⋯

所以玩股票好怕比d冇玩開既人知 同怕同佢地傾

656 破頂 我好撚開心呀

高兩格追啦好嗎

召喚關愛座hunter

去到43你係咪放先，
你家陣仲持有邊幾隻

眼都突埋

潛左啦

起到玩緊6060

岩岩加左注

八九月都輸錢
靠呢隻同6060 兩隻追番晒仲有錢賺 要鳩叫一下先平衝到

得個望

6068火箭了

6060 8%

6060追唔追好

6068要入快入

望到隻 6068 喊出來

4.1 入 4.16 放

諗起都覺得自己 on9

除左貨底強勁,
仲有咩加持,可以呢個位加注？
利申無錢入

in 136 we 7

4.18入 3.93走左 我仲on9

之前大跌市 我見佢幾抗跌 企得穩係4蚊左右 所以入左

我都無錢再加注 坐實而家呢手打死唔放

4.09入，好彩3.8x個轉有定力

清剩3993 留現金星期一再算

假突破個日4.4入左 last call個日4.37入多注

晴巴，2068鷹美仲有無力上？
有4手 均價3.88

4.94 衝啊6068 好彩上星期Strong hold

4.97

炒格仔果d抵死
止蝕位$3.8 無穿唔會走
我都係4.3 高追直落$3.8

$4 入 $4.35放
再$4.4入返

巴打，好彩有你陪我

9.34衝左入1317

6068 穿5蚊

6068 fatfat了

$5.05

晴巴你點睇到6068果陣last call
Btw 聽你話入左

晴巴多謝你

又派錢 又無跟

之前4.37入6068，俾人3.9震走左
Last call 入1317，俾d力

6068 都頹左好一排

1317都開始黎料lu

SH

巴打好慘
雖然如果係我我都應該會走

今日入1088

大家6068睇幾多

晴巴不估頂

一直向下

坐到+20%食啲先

多謝晴巴

依家5蚊入咪太遲?

無貨不值博

我2蚊果時入 等左差唔多半年3蚊放左 見佢呢排咁勁忍唔住入返

依家再問我都只會答不值博
有貨不估頂推上去

By 晴巴 一個鐘前

5 蚊入呢隻，同94 蚊入6060 有咩分別

6060風險大啲

個隻人人推緊上去，認真？

6060入得過？

3993

1918 66 6881

無啦啦又整隻6881

半新股同新股同賭都冇乜分別
仲要呢隻只係當炒

好撚垃圾

呢啲一散水應該跌到渣都冇
我就唔敢搏了

其實我好想過哂去吉利
但手續費0.25% 起廣汽轉過去，都幾係野

你就垃圾

咁都叫垃圾？
綠燈都要俾人屌真係好慘

6060 好想睇散水

好想睇佢沖破5.1之後會點上

e+想入2手

假膠味甚濃，之前又話有992

諗緊咩位加注

以為講緊6068

Now or never!

隻野起十天線到wor

留意緊 3993 also

諗緊加 3993 定入 3836

0%

95蚊我即走

3993啵？

今日啲股真係好痴線....

BTW大家點睇700, 我想放, 但我覺得仲有少少水位 因為佢一喪就升10蚊, 但依家似係突破左350only, 未到真正crazy stage, 定已經到水尾, 冇乜力再一日10蚊呢?

700長揸

無錢/無耐性
唔好玩股票
得一舊錢,想不斷食中爆升股
不如賭大細

其實10蚊講緊都係3%左右....

上半年不停出出入入，搞到個倉發上發落
今次小調整後順手轉下手法，都幾好

3883又上返高位 之前內房股災果陣 4.7果陣走晒

無升跌 穩中之霸

我唔係隻隻股票買完都會講嫁麻

一樣走晒
而家入又似乎又唔抵

內房gogogo

短炒

係啊我有睇錯咩？

內房好多都就掃得，唯一關鍵係星期一
今日都入左3隻

我已經坐左差唔多3個月, 見佢都高高地位再加上恒指都係高位, 想止購左先咋, 賬面上既賺蝕冇乜意義, 放左啲錢先係你既, 我自己係咁睇

放 d l 賺左先

放巴睇最接新前頂個幾隻？

我主要睇macd dmi 成交

破天線 破頂 當bonus

thx 放巴

現價唔係十天線以上咩

3993十天線4.784，現況良好

點先唔垃圾?
$4.9好唔錯喎

49蚊掛

穩到我想而家加注tim

請問有咩問題

原來1929 已經破左10天線 希望20天線附近會有支持位

3993 待爆

想入884 / 3883

資源始終不太當炒
入左2600都小坐
望緊1088今日又咁
頹頹地

3883>884

3383都唔錯

1919 368兩隻航運 有冇人留意

同意 岩岩睇完都掃左2隻 等星期一大陸開市造化

跑輸大市

1638都好似唔錯

上呀656！

入左小注

內房睇好唔好運
就黎脫險如果遇著星期一北水沽都幾頭痕
3383都好

星期一北水沽？？？？？？？？

入左兩隻小注試水
我怕死

唔係4.88 咩？？

北水唔係老奉要幫你買上去
人人都話北水返黎高位接力
你可以參詳下舊年個走勢

4.78 ema

10天4.784 20天4.685 50天4.314
aastock

有咩慘得過隻股升到fafa聲 但工作關係唔買得？

就係買得但無買 買左第2隻仲跌

10手均價4.02 最後一次加係上星期一4.61
再穿唔到上去我食一半算

覆到POST點會買唔到, 用APP買囉

我岩岩買左3993 2手 4.95⋯⋯

diu副主席又黎

DLLM

Conflict

睇你啦

副主席會破燈定再創神話

3993 唔升又驚之後跌唔敢買 升左又唔敢追 又係度後悔

我都係, independence issue唔買得

依幾日升左咁多 都高位入 快d放啦

叫人留意下囉 有幾難阿

巴打數定law佬

等6蚊

做咩又搞3993

我唔信我又岩岩好摸頂

副主席 去6060啦 做乜惦3993 摸頂架啦

入左2343，圖係幾靚的

屌

唉 你唔好拎呢度d 股黎試得唔得

yes
但係同業既1919就好似一條死魚咁
彈一彈又冇聲氣
d突破假既

我今日6060 執左百幾蚊依家佢又升。

條友應該假膠黎, 唔好理佢

仆街

你幾時放1918

叫身邊人買囉
得唔得

數狗

43蚊先放

直系親屬唔得

6060 ipo抽得2手
好撚後悔63蚊果陣無入多幾手

同業呢兩隻突破哂啲線先諗得過，現階段我都唔敢睇好住，望多陣會好啲，我就繼續2343揸住先

有得咁講
我就唔撚放6088 啦

垃圾股
唔使後悔
一年後仲有呢個價認大家做契爺

屌你老母 次次我買完第二日你又買
屌

上星期80 放左算有 d 錢賺左就算

同感 有啲妖 吹人入去接火棒feel

唔係話要跟趨勢買咩？依家跟緊。

2382 2018差3蚊距離

其實真係假膠多

係好既就唔使賣咁多廣告啦

究竟3993夠唔夠強擺脫副主席既燈力

跟你老母

跟還跟 求下你唔好跟6060

我都唔撚放175,2238.....

2018頹到
就黎比佢兄弟爬頭

Ok 散水單聲

1668

175掙扎緊好冇現價入
之前放左

呢隻擺長d啦, 年尾再睇

呢兩個星期都麻麻
雖然長線睇好

285點睇？
突破三角但又回返落三角入面 成交未見配合 但感覺又唔似假突破

123 207 都好似幾好 但郁得比較慢

呢隻係咪就破位爆升？之前兩個月跟市回落但係一底高於一底

我朝早賣哂

買啦，日日睇住升好辛苦
我都係假期前高位$26.1追左

點解長線睇好？

175 我就係唔買！！！

2238破頂

買175啦 包你賺

會輸錢的

唉上星期震走左

3993 主席入左即刻唔想入， 睇定d 先

不了
唔睇好呀

我都係, 諗緊而家破頂入唔入返

2018廢股唔啱副主席你

等緊晴巴答，希望會有答覆

介紹副主席買981
今日爆升
可追

見佢撚左成個早市無升跌忍唔住派 姐

4.82 持有緊

可以一試

副主席其實幾可愛

6881 都唔升 賣左

屌你老味 走了

恆指想轉點咁wo..

咩叫轉點？

上升動力消得7788

日日升一千點好冇？

好
btw激動乜鳩 講事實又唔俾

睇下禮拜北水帶來新衝擊

下，唔會掛⋯⋯

因為怕左你

3993綠燈都變灰燈

巴打唔駛驚了

下個禮拜好關鍵，結果唔調整繼續上就真係牛3

如果調整又要橫行多一排

認真，一直都覺得呢隻正路d
係眼紅175

恭喜你又摸頂入市

其實我真係寧願佢升慢啲

副主席圖都po埋，到底真心定假膠

仲唔賣 ？

收嗲啦你 前日又話穩陣 然後又問人點睇想轉去175
而家破頂又係到安慰自己

呢條友乜說話都講留意到佢 咩都佢講哂

1168大家點睇

主席一入 3993紅字

屌我幾時有問過轉175, 2238 個倉我先唔搞手續費貴到癲
咪一路話佢好穩陣唔多上落都唔撚得

燈力十足！

放左就升

真係唔可以唔信邪

想問主席放左邊隻

6881

本身唔想掂呢隻
但副主席一放搞到我心思思想買

副主席可唔可以貼倉？

周大福守得住9元 應該如飛殺上

次次掂親20天線都彈 博下

倉要夠大先好玩呢隻
呢d唔可以做核心持有

比位你加注

多謝副主席

384 25蚊好大阻力

陰公
燈到個市想轉燈

朝早走左啦

信念不足

有無巴打今日入返2689/2314

2689@16.6

隔離 post 見到 ，醫藥版塊

6068, 1317

等星期一再黎過

希望下星期升啦⋯⋯3993⋯⋯

一定跌, 早D放啦

放啦屌。。

西股 人升佢唔升 人跌佢跌到足

881同2238 前排17.9 一齊放哂~
而家881 仲係16.98
相反2238 今日全日高位19.66收市

2238 都坐咁耐，唔差在睇埋下星期

我手上仲有881...

副主席成功令3993變經燈

881 扶不起的阿斗

收嗲啦

881呢幾日升都唔升
好想返家鄉

我都係咁話

有副主席祝福 你定啲黎都得喇

我881冇睇啦

感謝主

係..輪唔到我賺啦, 錯過晒呢幾日既升浪, 今日放晒~輕鬆

1xxx ?

你收皮啦

你放左先會升 是常識吧

3836

沈大師

this is a good company

3836同1728之間入左後者

後者圖已得左幾天，前者我等緊

489

489呢隻得
大隻就175
2238就升勢早成高追宜小注
仲有一隻估唔到咁閪勁嘅

1958

仆街啦, 東張鳩望開始吹奏緊個市, 師奶股神都出埋

可以訪問下副主席

設計對方: 我買嘅佢就跌 我賣佢就升！隻1918 要43蚊先平到手阿！！
我就唔信邪！ 我係都唔入175！

睇個阿姐個mon買d股都幾雜

1010同2138食左咩春藥 爆到咁勁ge

1010新主猛料

今日偷步入左少少3836

今日傻鳩入左1728 好想換番

點解要換？

咁都仲叫偷步

條10天線未修復好晒 等10天線都靚仔入埋剩低個注

睇埋星期一

大師可唔可以講多少少 我睇過下資料 淨係見佢7月比某間公司收購大部份股份同埋8月尾換總裁

係咪 左

晴巴之前已經推過，你算遲喇
之前入左兩手坐唔定賺好少走左

其實有陣時唔係話升左兩三棍先入就係遲
各施各法去搵個勢到底入得未
好多股跌到殘個升勢破壞哂
佢升兩三野可能都只係反彈唔足以扭轉勢頭
如果我用我方法的確未係時候
例如日圖macd係未升穿番
所以我會覺得有博有少少偷步
當然唔係話升穿就100%安全必賺
選股同買賣點好個人化

不過如果以晴巴呢啲高手可能真係遲
佢食大餅我食餅碎都夠
最緊要命中

唔算遲
咁講啦 因為之前內房汽車 散水回調過
依家段升浪重新開始計

正是我想表達
新升浪

其實我上轉3836都有入貨不過兩支大陰嚇到走鬼左姐
個圖開始靚仔咪再入番少少
其實無人估到跌到殘左之後會唔會一定升番 唔好覺得而家買番唔夠之前平覺得唔抵 跟勢玩is okay

睇埋星期一入埋剩低個注

晴巴點睇2002？

你都有？

上個月走咗依家無貨，早輪俾股東減持直插最近見佢好似企穩，所以睇下值唔值得搏反彈，定係已經散水玩完。

晴巴點睇聽日？ 可現入3836？

聽日又開市

星期五追咗1918

支持

希望啦......

各位巴打點睇2001 入唔入得過？

內地媒體報道，在剛過去的內地黃金周假期，多地樓市成交慘淡，跟去年同期相比，平均跌幅近8成，其中北京樓市更迎來2009年以來最慘淡的黃金周。

中原地產最新統計數據顯示，10月1日至6日，北京新建住宅網簽量為78個單位，二手房網簽量為23個單位，均是2009年來的歷史新低。新房和二手房合計網簽量僅101伙，按年跌幅達到了72%。

業內人士認為，消費貸收緊帶來的資金價格繼續上升，熱點城市繼續擴圍調控，三、四線城市開始約束性調控，這些都導致今年「金九銀十」成交遠遠低於預期，預計在「四限」不斷加強、信貸持續收緊的作用下，第4季房地產市場難言樂觀，成交持續低位運行將成市場常態。

聽日內房股

呢D咁既消息我對上一次睇個陣1918仲係23蚊

正， 又有on9 沽貨

呢篇野呢兩日睇過2次繁體1次簡體

099 依家12蚊入少少可以?

3836 15年價位咁高怕唔怕會壓住

推定先

3993加油

等6068回回 之後入

1918跌左一蚊

低開

終於調整，希望金仔生生性性唔好襯調整搞搞震

個氣氛有D唔對路

日日升比你咩

881 比d力

1918唔 好 呀！！

881

副主席走貨記住講聲

有預感今日副主席會走貨

痴撚線384 連續3日25蚊開市然後跌返落黎

副主席走左出聲唔該

調整日又冇錢買其他股
一棍扑暈自己算

副主席上星期五入咗3993今日就紅燈

副主席快啲沽1918啦

副主席屌你老母

我仲未走

175搞咩

燈力十足

快啲走啦 你一日揸住佢都係唔會升

中興

陰跌完未

副主席求下你唔好搞3993

20天線都穿埋 睇多兩日算

晴巴 1929走左未

等睇一班on9沽完1918後彈番

企穩9蚊我會由佢擺係度唔理

1999 算唔算排緊線

轉燈
原來呃貨

定d, 開左市15分鐘咋

咁都呃到

根本暫時跌唔落

跌200 點都唔驚

太多淆底獸 頂你地唔順

1571靚仔？

實有人淆

6060震左一大班啦

384

Sorry

3993
主席燈力強勁

4.95 我又岩岩hi中頂！！！

穿4.8 多謝主席

大師

燈力強勁

留錢等今日調整先買咪幾好

上車啦

快d 放啦屌你

驚果d唔該睇返前兩日爆升到咩境況先喇大佬

2382,2018

鳩叫都唔係離譜到咁掛

不嬲都係跌少少就叫
唔講以為股災

內戶股又衝底

過 過 過

說好的北水呢

Mola mola

有大陸閪咪仲死

好難玩

所謂既北水 真係得啖笑原來

蒙牛

10月3升600點已經知乜事

睇住好淡鬥爭好刺激, 逐個成份股比人擊破, 依家主力守某幾隻

北水

資源股

取消滬港通 深港通啦
無大陸閪呢個禮拜玩得幾開心

2382好硬淨
好過佢契哥唔少啦

有d想入175

放完假咩都冇做就有錢賺仲唔沽你咩

一有閪水即刻chok 到 hihi

等超車爆上啦

上禮拜5一早就應該走
全世界吹北水吹到上天
人地大陸佬都有得揀買唔買港股呀嘛
兩日升左成千點 傳幾句北水搞到你地無晒判斷力
朝早9點9已經有一轉逃生門
把握唔到無野好講

十點DLLM 一棍幫我震走左兩隻 止賺離場

跌100零點咋喎

你岩
唔好等到跌幾百點先黎後悔就好

就算去返2萬8都未洗驚

無架啦 跌破2萬點 指日可待

認同,已做淡

1929唔似會上得番

要走了

賭股撈唔撈得過比19財演係咁唱淡

叫到股joy現

上星期升左咁多 唔係高追既話回少少根本唔洗驚

跌到食晒9月26號個支大陽既話就要小心

你咪做淡lo
得把口

睇post唔講以為股災

多謝事後故

你真係ON9
咪做外資ATM 囉

執師父口水尾

師父上連登

6068 現價入唔入好

咪講到支那狗係救世主咁啦戇尻

我冇逃生係咪會死?

我都無逃生 仲入埋剩低注3836

仲唔入等幾時

升市跌市都有專家出來認叻

你個名都答左你啦

唔係救世主，但唔洗淨係比外資係到舞高弄低CAP盡散戶水

呢個POST大部份巴打都係揸住盈利順勢去玩, 硬係有D 7頭鐘意唱反調做事後撚, 其實係咩心態

咁天真
支那狗咪一樣
講到佢會care 班散戶一樣

平均都唔知有冇跌夠一百點就有先知走出黎

最憎依d人 佢做到準確事前預測 我就話佢叻

HSI跌2-3%走出黎認叻都算, 1%都冇都要衝出黎7

X港通佔成交額幾多啫
唔通你以為大陸放假d大陸佬就企係到任你打打到放完假咩

依家入會唔會太遲，都已經浮沉左咁耐

4.4 個陣入到就最好，如果而家加貨既話防守加比較強。

上禮拜五又唔見你出黎咁講

最叻就係依家先咁講

3日升900 點 個倉賺3萬蚊
1日回100點 個倉蝕過萬

都唔等於跌900點你會蝕 27%嘅

你又唔係買晒含指成份股，唔出奇。我上禮拜d 盈利今日回調回返晒，不過遲早升返冇乜好驚。

咁你係咪今日止蝕晒先

事後孔明

1929睇多兩日 少危

一升返少少就走埋剩低1手先

都唔差在
可能就係想磨走無耐性啲人

5手
手頭1手 睇下咩環境

7手

人唔笑狗都吠

806

有冇人今日入1918

我屌副主席老母

真係好燈

1手擺係度都唔痛啦

永遠都係買完就岩岩係頂⋯⋯

1手

唔駛急 跌到前頂附近先買 ～37.2

有無興趣入下6060
利申:想睇下表演ONLY

冇追，買左咩？

3993@4.95 好似係

我記得有人用excel 幫佢一路記低

咁公道d 講，上星期五買咩今日都跌

聽日金仔。。。

輸哂呀！！！我有買！

放左未?
未放未輸wo

副主席
你係繼晴巴之後第二個令我佩服既人

副主席, 其實你係咪有錢仔好多錢輸?

我真係好unlucky

巴打講唔講得你個本有幾多位數?

我只係返工有空閒時間打算搵下外快。有好多工由朝忙到晚，例如廚師，服務員，同巴士司機，佢地冇得睇住個市。點知依家輸最多果個係我。

我25萬本。

係咪身家幾百個諗住拎小小出黎娛樂下ONLY?
即係輸晒都唔肉赤個D

而家淨返幾多？

心態唔好就咪成日睇，你買就預佢將來幾日會升，買完之後set個止蝕就唔好再開來睇，等每日收市先睇返咩情況再做操作

25萬就係我身家

訓身買股票

就係淨返25萬，如果股票從來冇輸錢就33萬到，

下隻買口手

你賣曬佢啲股票就升，又有25萬落袋
Win win 雙贏！

想知副主席做盛行

未諗，冇乜心情。

仲有冇人揸緊439?

其實大行成日話咩股跑贏大巿、買入、增持，係咪9up?

如果股票從來無輸錢，我做到第二個誠哥

唱好姐係沽貨
唱淡姐係入貨

呢到有個

2314 2689 唱好都係跌

其實我話過你點都會輸

all is 9up

調整完再上都好 話哂岩岩破頂

好過似兩個禮拜一日上落千點 嚇死人

唔回又點會有位入貨

你走左3993未

幾錢入?
我$3.18 2手

732 算唔算突破初段

本唔多 放左舊錢去其他 小注1手3.07

1)唔肯坐
2)只係睇D股連續大爆發2日就入貨, 想唔摸頂入都難

副主席我早排都叫你買981
你又唔買
走去買992
行到成隻龜咁
唉

內需股

1728回得咁甘咩事幹

552逆市升

如果佢破到8月個高位上邊就加多注先

副主席心態練到爐火純青

有冇175巴打

有

有d想加貨 22蚊有貨

有，做咩事？

啱啱加左貨

不過跌破缺口有d驚

回下先好

留神，危

175 搞咩

晴巴175咁大回調 有冇破壞升勢

3883 - 7%

成支大陰

唔好以為用個 就會令個問題唔on9
反省下
回5%破乜鬼升勢

咩都唔識都可以睇下條10天線係邊先問啦

升左幾蚊先回返一蚊

175保守計回到23先危險
大約20天線

1728都幾難玩
呢轉齋睇無入
可以2棍轉強
又可以2陰又危殆

蝕到入晒肉

暫時輸 3993, 不過唔入貨了

25.8入嗰注有啲擔心

3883都唔好講笑 回得好甘

上個星期升左25%

如果唔係驚聽日金仔又射
今日想入少少

3993 停啦好嗎

兩隻有哂 國慶賺返嚟冇左大半

5蚊 頂放左多謝晴巴

大股今日冇乜趺

你問下副主席幾時放, 叫佢放過你啦

晴巴點睇151同322？

有d 概念炒緊
預炒完會散
自己短炒

離條十天線咁遠

副主席可唔可以放過6060

6060 90蚊止蝕走哂，即日蝕2500

買入訊號

副主席持久力低 中途退出

唔怪得會輸 連一日都唔肯坐

6060都可以蝕

副主席放完即彈

終極燈神

屌⋯⋯

求你即放3993

不如你由1-49比42個數字比我

依家我決定減低投資金額

賭股全線仆街 臭閪

買981啦

你有咩貨係手

6068真係硬到 就快到星期五收市價

1918 3993 一部分細價股

6068 好強

收手啦

6068上

隻881妹到我想放 冇力升上家鄉

成日睇錯巴打你係副主席，你一提6068 我嚇一嚇。

唔好講大話呀
我想allin

見到魔鬼都驚而家

唔係啊大佬 使唔使荒到咁

咁你all in 啦，我就黎連自己做緊乜都唔知。

我怕佢會跌

抖下啦，財不入急門